林奠 : 我就係咁串

一句講哂 我知你班撚樣尋晚一齊出黎散步
But so what？但我都有班共狗5毛撐我
我唔理架啦 我就係要推 吹b脹？

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

推

個步伐開始有D似曾相識